ft 現金帳戶day trade 資金問題

我係現金戶口

我今日day trade咗fb
但賣完 個現金購買力 冇加返
我一定要等T+2 先可以 再以呢筆錢再買?

如果我想day trade 後再用到筆錢要再margin戶?

我戶口asset夠25000usd

Yes

Yes~去setting 到搞

呢個yes 係應緊邊個問題

setting 搞 係講緊轉margin?

如果你要玩day就要set融資帳戶
如果唔係就要t+2

所有
Margin T+0

thanks
別firstrade嘅現金戶口 係咪唔會有good faith violation
因為佢本身就block左 一定要資金交割完成後先可以再買股票?

但我見佢寫到咁 現金戶口 係咪都可以用未完成交割資金 買股 但唔可以買完後 再即賣出

但點解我賣完啲股 啲錢又唔可以即買股票嘅

間野咁撚on9架咩
從來未聽過有證券行要等t+2先可以用返筆錢入貨
t+2先拎到錢就聽過

Cash account既問題
同埋Good faith violation 係美國證券條例既野
唔關間證券行事

好似有5次限額

我連呢個限額都唔覺有
賣完股之後 個購買力都冇增加 想再買都唔得

美股本土證券商Cash Account 係咁，
Charles Schwab 都係咁要求。

港股 /美股本土證券商就唔會。

正常你要交易落去佢先會彈warning出黎

我app見到我購買力冇加
我再試買 就彈warning出嚟 唔比我買

唔係應該我買完 再賣出先犯規㗎咩?
點解唔比我再買

好唔明

另外 點解牛牛app好似咩美股限制都冇

上面有人答咗
只有美國本土券商先有cash acc t+2 / pdt呢啲限制

如果你當日第一次賣左一隻股，筆錢會去左現金購買力度，但其實未交割，如果你用筆錢去買另一隻股，就會有一次good faith violation。

之後如果你再賣左隻股，筆錢就唔會去現金購買力度，要等第二日先可以再買。

好似係咁，好鳩麻煩開融資帳戶比較好

改返少少野通順d

咁真係唔清楚，我係賣出左之後，購買力未到T+2就再買入既情況下出Warning，佢會有個Window彈出提醒你仲有幾多次機會

轉margin account就有返平時咁
美國啲守則係嚴啲

賣出會加返現金購買力
但係t+2先加已交割資金
現金購買力嘅錢可以用嚟買
但唔可以t+2內再賣
如果唔係就中good faith violation

FT MARGIN 幾多%?